喺舖頭叫人介紹產品嘅用處同特性之後再上網買，應該叫做仆街定醒目

舖頭買嘢比起網上購物貴成倍

但同時人哋舖租同服務都要收錢啦